雨琦 同 我外母 難得合照

雨琦❤愛我

Hi 粒👋🏼

有咩好hi

哇好惡...

樓主大陸仔

樓主看更

再block

咁你都知

講佢阿媽咪得囉
外母

頭兩張成個sure咁

我係佢老婆 咁佢媽係我外母

應該冇錯

雨琦隻眼大啲

IU我老婆

第一日黎娛台呀 IU一直都係我老婆

我幫佢兩母女做忌

🤣🤣

我車你落地獄呀on9

我一腳踢你落車啦

你係佢老婆？😂😂😂😂😂😂😂😂

白痴仔

咁佢媽係你奶奶